香港好亂，但生活亦要繼續，入黎聽一首歌

我是一個新手Youtuber
在混亂的城市裡生活，總會像窒息一樣

希望能夠找到一絲空間來喘息
音樂是一條讓我們可以爬上到井口呼吸的繩子

希望各位可以聽一聽，並留言！
如果喜歡的話請點個讚及訂閱！
Thank you for everyone!